如何提升英文水平到 可以聽得明鬼佬rapper 啲rap 之程度

求教

睇住歌詞都唔明

step one咪聽mumble rap

其實鬼佬都聽唔明

咩叫mumble rap 請指教

真唔真

講屌女 gang 毒品嗰啲

一開始可以試下聽melodic rap先
太lyrical 太hardcore嗰d好難一聽就catch up到

因為主流rap多數冇內容 純靠個beat

聽廣東話rap都未必聽得明哂啦

難左少少wor
我廣東話rap都聽唔明

有啲違反邏輯
但唔係每一個rapper既英文都好
同埋點解會想聽rapper學英文

唔好話rap啦
你聽廣東話pop有時都要睇埋歌語先100%知唱乜啦

聽半中半英既rap 先

例子：
check check yo yo yo yo
今日 我地好齊人
係哂studio就好失魂
face magazine 個個爭住睇
我地 全部 好好睇
今日我地係呢到就 拍mv... 拍mv...拍mv... 拍mv...
講完

印度英文仲癲，仆佢個街一陣要同個印度pm同埋我老細開會，我老細係abc，聽講冇問題，難為我，聽唔明都要扮明。我dklm。

仲要戴撚住個罩，更加難聽。😖

Rap都係聽個melody
正如聽周杰倫都係唔知聽緊乜 但覺得幾好聽一樣

鬼佬都聽唔明

我記得有個rapper 係電視訪問話" I hope the English version come out soon"

增進英文第一步肯定係增加詞彙, 任你聰明到曉飛, 你唔識 BBQ 同 pork, 就無辦法講出义燒, 唔識 roast 同 goose, 就好難表達出燒鵝。

而家幼兒院的英文已經好深, 我覺得大約係二十幾年前小學二年級程度, 搵幾本幼兒院英文課本(幼兒院低/高班), 學曬入面的單字, 相信已經可以令你的英語同表達能力有可以感覺得到的提升。

負皮ed

英文好都聽唔明 因為佢地英文都未必好

詞彙係好重要，文法係其次，我同鬼佬客溝通，人地唔會理你文法啱唔啱，你識詞彙越多，唔明晒都會估到佢想講咩，你自己講比佢聽，你唔流利佢都大概知你講咩，但如果要流利到用俚語就好難喇，例如佢講 a piece of cake, 唔係真係講件蛋糕，係”好易姐”咁解，即係港式英文”easy la” ，講到呢d要識就一係外國住過/有英文fd/睇多d 英文劇 先會學到

學詞彙最簡單咪一遇到唔識，拎起電話google下咪有囉，有讀音有解釋，起碼方便過以前要拎字典機啦

廣東話既你都聽唔到佢唱乜啦